點解食譚仔會食上隱？同可樂一樣

不能自拔酸辣

唔割
岩岩食完，覺得好難食
樓下得佢一間黃店先食

黃店割乜春？屌你老母

譚仔非黃 無立場wo

我樓下全部藍店，唯一仲有間黃係大快活

佢個土匪雞翼好正架喎

渣ga

三哥有搵啱channel 拍廣告

譚仔幾時變左黃店

大快活咁撚正

黃你老母

黃你講乜野難食
難食都要話好食先可以擴大經濟圈

十年前食過一次已經覺得難食無食十年

上次外國朋友黎，見大家成日話好食就比多次機會佢，帶埋外國朋友去，都仲係好難食，佢果隻味係好假好化學嘅辣同酸味....

好多細舖做得好食好多，真係用辣椒炒肉碎而唔係辣椒油、一滴香

你老母塊閪就黃

譚仔（黃色碗果間）舊年反送中之後都有搵100毛班KOL出廣告，東方昇、盤菜都有，仲搵過咳神，藍橘子等等。
所以點計，佢地（連埋三哥）都一定唔係藍。